點解d a380打扮咁好睇

感覺佢地配d衫褲都好好睇同好fashion

你點知佢地係A380
識好多好型既反而係A0
但啲肥仔柒頭就拖住好正既女